【寶光論政】1。抓捕犯法的警員 2.這些人不可以特赦

1.https://
去年某一次公眾集會，當很多人贊成催促政府成立獨立調查委員會，有一個女生說，那是多餘的。
當年，我為一個被告人辯護，【由於證據太強了】，另一個行家說“陪審團只需要5分鐘就有裁決。”
----
上述那個女生說，【意思是】鄭月娥如果視力正常，5分鐘就可以下令警務處長抓捕犯法的警員。
------
我的評論：
結果，我那件案子的陪審團用了30分鐘，我剛剛換了衣服準備用膳，就被法官召喚回去。
警察過分暴力的視頻太多了。
駱惠寧先生如果希望民意囘歸建制派：盡快抓捕犯法的警員，送上法庭。

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

2。。。 以下是不可以特赦的：
1.七月21日 肆意襲擊的元朗事件。
2. 在大浦 持刀 戳穿受害人肚腩那個雙程證人士；
3. 在荃灣二坡坊用刀砍斷一個年輕人的腿筋那些 culprits,
4 咬斷一個區議員耳朵那個人；
5. 黃色人圍毆/放火燒傷 藍色人那些culprits,
6. 所有導致示威者actual bodily harm 的警察，
7. 傳言 rape, murder, homicide, sodomy, 非禮 那些【如果屬實】紀律部隊人員。
-----
我的評論：
以上清單之外，可能還有其他項目的。
中聯辦/特首辦，保安局 盡快進行。否則，建制派選舉。。。
【